人在上環 點落金鐘

如題 周圍都係狗 身上有文具

Hku